連儂牆存在的意義

响Telegram睇到呢個Po覺得好有意思，想同大家分享下

Source: Tg Channel

連儂牆存在的意思

抗爭已經嚟到第八個月 連儂牆由一開始遍地開花 經過政府同黑警長期嘅打壓 現今只剩下各區嘅文宣組 以小規模快閃嘅形式 默默咁堅持緊 大家有冇諗過 點解呢班人要冒著被黑警追殺嘅危險都咁堅持去做？ 連儂牆 意義究竟何在？

啱啱下晝喺元朗西鐵站連儂牆 有個伯伯停留咗好耐 好用心咁細閱文宣上面嘅資訊 而且仲一邊睇 一邊用紙筆寫低 喺相入邊 伯伯左手拎住一堆紙 就係咁解

曾經聽過啲人講「其實要變黃嘅一早就歸哂邊，連儂牆冇乜大作用」 今日影呢張相 寫呢篇文 就係想話俾大家聽 ：

做每一樣野都有佢嘅作用 作用仲要比你想像中大好多好多

以下所有都係真實發生過嘅經歷：

- 有街坊話係睇到其他人寫Memo 先至嘗試學寫埋一份去發表自己嘅意見
- 有街坊話有興趣去知道其他人嘅意見同埋感受 所以會停低睇人寫乜
- 有街坊話自己原本係港豬/淺藍 係睇到一班連儂手足嘅堅持 想知道佢哋堅持嘅原因 而去停低睇下啲文宣
- 有街坊話文宣令佢哋多咗意識去關心社會發生咩事 睇清好多原本唔知道嘅真相
- 有街坊話有好多同路人一齊睇文宣 會一齊傾計 會更加有動力去堅持落去

其實以上只係眾多經歷其中嘅一小部份 最想大家明白到嘅係：

你願意行多一步 就係多一步 雖然看似微不足道 但你永遠唔知道會影響到幾多人

呢個亦都係我用行動去堅持到今時今日 最大嘅動力 用行動去證明 大家只要願意去做 係一定能夠帶嚟改變 圖中嘅伯伯 或許 就係改變嘅其中一個例子

呢個道理 無論係連儂牆 定係呢場抗爭嘅其他範疇 都係一樣 只要堅持同埋願意行多步 我相信香港人定必會迎來光復香港嘅一日

加油 共勉之

大聲哥哥 敬上
(多謝元朗街坊送俾在下嘅稱號😂🙏🏻)

#文筆唔好請勿見怪
#好努力打出心中感受
#我愛香港
#更愛元朗

pushh

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

pushh

pish

推

推, 不過真係要be water, 用貼紙形式快閃, 安全第一.